克警又開始做野

首先利申一下小妹我係某間電梯公司到做，基於合約我唔可以講係咩公司因為我驚比公司話我洩露客戶同公司資料
我只係可以講，各位出去發夢既時候，除左地鐵同商場要小心，係天橋都要小心
因為天橋都有CCTV架
事關今日就有狗局既人打黎問我地有冇CCTV紀錄
至於地點同邊間局就唔講啦！因為公司有錄音同來電紀錄，不過我地最後係用唔清楚耍走左佢，因為我地真係唔清楚
所以各位夢遊既時候一定要小心再小心，唔好比人影哂大頭呀

原來係你

我知你邊間公司啦

知都唔好爆呀會比人炒架

我知啦
我坐你隔離位

求唔好爆大不了我聽日請你飲野

我聽日著黑衫
記住請我飲野

我地黑衫想認啦聽日